一人一個辭職既理由或者籍口

搬左屋
仲有冇？想辭職時參考下

人工唔滿意
要去旅行

升學

出去環遊世界
正正係用佢做理由

佢信唔信架

仲有冇？想參考下遲d唔做

理佢信唔信
都遞信點解仲要理佢

我唔撚做
洗同你解釋嗎？

辭職要理由架咩?

世界那麼大，我要去看看

發撚左達，唔洗做你份西工

唔鳩想做

未試過的人生，我都想試試

老細你老婆想多啲時間同我偷情